今日屯元天有免費旅遊巴坐出去

真唔真？